男朋友係咁stalk另一個女仔代表咩

我偷睇到男朋友ig同fb都成日search一個女仔
搜尋紀錄frequency去到top2
會唔會岀事

當面對質

唉

好明顯對嗰個女仔有興趣啦

我問左 佢話個女仔呢排成日去旅行咪睇下佢啲相
但個ig咁多人去旅行 點解淨係睇佢？
同埋就算個女仔去旅行之前 佢已經開始search個女仔

其實我知既...但會呃自己唔係真

希望大家可以俾下意見我
我已經唔知可以做咩
定咁樣其實好小事

搵打丁素材

一定有啲野

好想喊
但佢
話無野講陣講得好真
如果我再問落去佢都唔會講真話㗎啦
根住又話我諗多左

睇開AV打丁悶悶地 有時都要用下啲女仔朋友做素材架

佢咸濕 佢想屌西 想識呢條女

兩女共侍一夫

我寜願佢只係為打j 而唔係真係對條女有興趣

睇都唔撚得 你都幾霸道
男人角度其實睇吓ig同係街昅女冇分別

個女仔去旅行關佢咩事

想識女仔

一樣

我唔介意𥄫下 無話唔撚得
但你𥄫死一個女仔
真係無野？

絲打你男朋友都係咁？

係 所以我覺得係借口

鍾意佢就做好本份吸引佢，當面對質至多令佢口服心不服繼續睇，更可能乾脆放棄你。你惟一可做係令你自己係佢眼中變成更有價值個個，而唔係fb個個。

咪撚要咁多人入黎幫你作籍口啦屌

代表佢想由基變翻正常

stalk佢姐係有好感 但又知自己有女 冇辦法 放過佢啦 stalk下姐 又唔係同佢情慾wtsapp

係 上次一打開電話就睇到係個女仔啲相
問佢就話想睇下人地去咗邊
其實關你乜事 火都來 仲死口話無野

代表佢想回復返正常嘅性取向

sorry囉 純粹想搵人傾下

你講得啱 我會努力

其實係咪應該隻眼開隻眼閉

係咪個個男仔都會咁？

唉 唯有扮唔知 而家都唔敢再睇男朋友電話

睇下其他女都唔比咩，
咁ig 係咁用嫁啦，
你因為依件事耿耿於懷佢嘅感覺仲差，
如果佢去搵嗰位女性朋友，
你一係阻止佢，一係分手，
講真，搵得人你地嘅關係都凍過水。
佢唔搵，即刻佢因為你而唔去同其他人有進一步嘅接觸，
咁你亦都應該相信佢。

利申：好愛女友，要睇都一齊睇

好你老母感咩 睇親個個fbig都話有好感乜乜柒柒咁咪好撚唔得閒？
呢個世界就係多你地呢啲做啲咩都要懷疑呢樣懷疑果樣先咁多誤會發生
有咩唔滿意咪四四六六講出黎囉 驚又要唔問 問又要唔信 信完又要久唔久就拎出黎再驚過
兩個人拍個拖咁簡單嘅事都要陰謀論到咁
年中都唔知幾多男人比呢啲所謂「男人最中意嘅始終係前度」「男人最愛嘅係初戀」嘅戇鳩post害撚死！

打丁丁
如果有日見到自己朋友唔好驚訝

太敏感了 樓豬想得太多

我唔介意睇下 即係睇唔同女既話我唔介意
生理需求啫
我依家係諗佢淨係睇一個女仔
究竟係咪對個女仔有興趣而唔係只係for打j
btw巴打你好好 你女朋友好幸福

希望只係打j啦！

之前都無咩點諗 唔只點解今日係咁諗

咁可能佢個ig 無其他靚女呢，
你咪幫佢follow d，跟住一齊睇囉

佢ig大把靚女 呢個女仔中上 唔係網絡女神嗰啲
但佢淨係睇佢 所以我先驚
利申 以前有一樣經歷 個男仔最後真係溝個女仔

呢條女正咪成日昅囉
昅完一輪覺厭咪下一個
個個男仔都係咁架啦

我講嘅嘢好似同你呢段偉論冇乜關係 我只係覺得stalk一個人嘅fbig係對佢有好感嘅行為 我又冇話呢種好感就係代表暗戀 更加冇話呢種好感應該要受到懷疑或者被對方質詢 所以唔知你做乜尻

巴打

代表佢冇腦，唔識清紀錄

講真 真係唔排除有好感嘅可能性
如果佢純粹為嘢 上網大把女俾佢
正常點會睇死一條女先

你一係就坦白一句唔鍾意佢咁做 然後收佢皮
如果你唔敢講就唯有算數
否則你自尋煩惱 自己懷疑都唔會有結果

因為你呢個moment
一係同佢傾
一係就扮無嘢
增值自己變得competitive啲

我有同佢講 佢話因為條女去旅行先睇佢相
但條女旅行之前佢已經開始睇佢
佢依家仲係keep住睇